養寵物嘅人真係好撚自私，有養嘅人唔該你入一入黎

士可殺不可辱

我覺得你一夜殺死啲豬牛羊狗貓 冇乜所謂

但係你哋可唔可以唔好侮辱佢哋，同埋用自己嘅價值觀套落佢哋嗰度， 你真係以為高等生物大曬可以為所欲為?

如果你係咁諗咁到時有一日外星人侵略地球外星人當你哋係寵物咁樣飼養，唔好到時先後悔，己所不欲勿斯於人

試問邊一隻動物會鍾意畀人囚禁一生 ，唔好單純以自己嘅角度覺得你自己好錫佢對隻寵物好好。

啲人講到隻寵物好似屋企人咁， 哦原來係咁，原來你會困住自己屋企人成世，原來屋企人屙屎要你帶佢去

你殺咗佢哋只可以話 佢係能力不足輸咗畀你， 但請你唔好侮辱佢哋， 成日講自由自由 你有冇畀個自由你嘅寵物

希望大家唔好再養寵物

其實食狗肉仲好過你養寵物嘅人
佢哋比起你哋 更加真實冇你哋咁 偽善

人哋最多係用幾秒鐘 剝奪咗一隻狗嘅一生

你哋就要用狗仔幾十年嘅時間 好似困住喺間屋入面咁樣折磨

放狗唔執屎正仆街

仲有香港咁細 你間屋冇一千呎都唔好養喇

點解要將低等生物平等咁對待？

都啱……… 如果佢走咗入草叢入面咁點樣執

咁如果有入比我哋更高等嘅生物你都地球當我哋dog咁樣你係咪都冇所謂

如果係咁就唔會有人講殺動物嗰時要人道d

我俾人當寵物我有所謂係我嘅事
隻狗反抗唔到做咗我寵物佢有所謂係佢嘅事

己所不欲勿斯於人

人地點講關我咩事 啲低等動物無能力反抗就要接受

不了 講經咩

都係睇主人
跟到好嘅主人 好多都睇得出係開心

有種叫在家寵物，例如家犬家貓家兔
佢地只會在人類家中生活，一出外就gg

乜9都反

啱啊 所以你以後好好記住自己係剝奪緊佢哋 唔好滿口大愛 呃埋自己

呢啲名你哋自己安上去嘅啫

你話嗰啲所謂嘅居家寵物一定要喺屋企樣先可以呀因為如果唔喺屋企佢哋一出到去就會適應唔到環境呢樣嗰樣

知唔知點解會咁呀

就係因為做咗你哋咁多年奴隸所以佢哋嘅後裔已經冇咗呢個嘅能力

仲有閹咗人話為佢好

貓狗都要活動空間,公屋養只會害左佢地

咪on 9果啲打開門都唔出去

如果你想人類都係咁都冇問題

當你個仔一出世你成世都唔好畀佢出屋企，乜嘢都唔教佢淨係教佢坐低同起身趴低轉身

你咁樣等佢十年8年， 就算係人類呀都會適應唔到外面環境啦

所以唔好講呢啲藉口乜撚家居寵物笑大人個口呀

咁梗係啦養咗佢咁耐， 做咗你老細咁耐都知道自己冇能力出去

你試下佢啱啱出世你打開到門口佢走唔走

我對佢好似屋企人咁㗎

佢哋 閹割咗自己屋企人

岩呀 動物 植身 都好 根本唔係觀賞用
盆栽 金魚咩 唔應該夾硬當為寵物

我估一半嘅公屋以上都有養寵物

想表達啲咩？
其實樓主你一概而論，話養寵物就等於害佢一生。
其實憑咩咁講？
我同意寵物市場助長咗好多唔人道嘅養殖場
所以不嬲都支持領養，咁樓主你又點睇領養？
如果個主人好負責任，領養又有冇問題？

建議樓主make一個咁嘅statement 前，細心啲考慮諗下所有情況，諗下咁樣講站唔站得住腳

講明先，我支持人領養寵物，同埋所有養寵物嘅人都係責任重大，但唔代表所有人都係自私

觀賞用途冇乜所謂

只要唔好刻意住走人哋嘅自由我就覺得舒舒服服

例如有植物喺街上面 你慢慢觀賞冇所謂

唔會囉， 我養咁多隻兔我唔知
一開始冇籠都係喺角落度stay,
同你講 嘥氣

人本來就係自私，有咩問題
樓主咁無私你唔拎哂啲錢派街坊？

其實你要揾野講既，你做緊既邊樣野唔係為自己
你用電夠破壞緊地球，你咪撚用啊

唔好講到咁偉大咁啦

你覺得領養好偉大咩

你真係咁覺得咩

領養只係執返前人留落嚟嘅蘇州屎炸

如果唔係你哋 人類成日 開發土地 做埋啲破壞環境嘅建設， 喺度扮曬可持續發展保護環境其實一啲都冇咁做到， 每日喺度破壞動物嘅棲息地好喇而家動物冇曬棲息地咁當然要你哋負責返啦

神又係你鬼又係你

在這點解咁多 狗狗係會好難適應外面生活， 梗係啦你哋啲人類為咗佢哋可愛啲又點又點喺度幫佢哋配種 配埋啲奇奇怪怪或者先天性都有問題嘅狗 例如八哥

全部都係你哋自己一手一腳做出嚟呀

所以你哋咁樣做唔係偉大

所以你哋咁做只係執返你哋篤屎

有d人鍾意係連登刷認同感 由佢啦

你嗰啲兔仔唔想喺大草原入面跳嚟跳去咩

由細到大都知兔仔係蹦蹦跳

喺你屋企咁撚曬呀 點樣跳呀

你估佢唔開心一定話到俾你知咩

每日搭地鐵側邊咁多人你望到佢個樣邊啲開心邊啲唔開心你又知幾多呀 再者你同佢語言不通 唔好望落去佢開心就叫開心啦

樓主都有人養大，其他狗點解唔得？

我冇話人自私有咩問題

而且我都係覺得人係自私

只係叫你哋唔好侮辱啲寵物

正好我今日講呢個話題就唔係為咗自己

你講得出一句我肯定你係有時候有養寵物嘅7頭

我無養寵物

你唔好咁九唔搭八啦

你會唔會 閹割 自己個仔呀

如果講要刷存在感一定唔夠你嚟

你個account一時扮男人一時扮女人都唔知博乜

你已經唔係講養寵物
你直頭係講到人類社會對環境影響云云。
口口聲聲話咩你地人類點點點，講到自己地球資源冇份用咁，講到自己唔係人類咁
喺到話我扮偉大，自命清高站在道德高地亂咁屌人嗰個由頭到尾都係你。
你自己睇下你自己臉不紅耳不赤寫埋啲咁嘅野，你唔尷尬我都尷尬

政府都當緊香港人動物咁養 唔見你自殺？

同你呢啲養寵物嘅67再講得多都係嘥氣

我絕對冇自認清高 我自己都有破壞環境我都覺得我係一個自私嘅人

但我只希望你哋會尊重生命唔好侮辱生命

咁你用電用水食肉係咪為自己先？

嚴人寬己？

我有錢唔需要等政府養

如果你覺得你係 畀人當動物咁樣 我希望你快啲自殺

係就快唔好得個講

我冇話過我做其他嘅嘢係冇為自己 但係你頭先嘅問題呀問我你邊樣嘢係唔係為自己

我屋企果隻貓原本係野貓，佢主動走過黎跟住我
佢選擇左黎我屋企生活，咁又點計呀

下 你要轉政府定落來規限以活下
唔係真自由 你係真自由真去政總放個火睇下

講到尾政府咪又你係主人 幾有錢都冇用 你都要跟佢定規限

咁你開哩個post意義係咩

你自己都話每個人包括你都係自私，咁養寵物有咩問題

其實養寵物一直係出於人類私心

子非魚，安知魚之樂？

冇呀我嘅食飯冇嘢做開個post 吹下水囉

可能個個人嘅價值唔同啦我覺得每個人都係自私 但至少唔好侮辱其他生命

就正如你可能覺得每個人都係自私 但食狗肉係唔啱 ( 我覺得冇問題)， 一樣道理

子非魚 焉知魚之樂

人地覺得放返d動物去大自然 日日適者生存、物競天擇、弱肉強食對動種黎講先係最好

早我一步

一齊鳩up 下

你根本定義唔到對於寵物點為止侮辱

係我角度 寵物帶比人類快樂 人類照顧佢安全同健康 係一種互利共生 而唔係傳侮辱

等於你返工 你老闆係高級過你 你又幫佢打工 但又會出糧俾你 你會唔會覺得老闆係侮辱緊你

放養既寵物又點計，d貓狗隨時可以跑走，d人類有地方比佢地住有野比佢d食，冇得玩適者生存，真係好自私，係咪

我都想有人養
係香港適者生存，物競天擇好撚好玩咩你估

子非魚安知魚之樂？ 你又知隻狗唔開心？
你咪又係將自己既價值觀套落隻狗到
你係咁偷換概念用外星人黎地球撚人呢個例子無用
因為你係用係人既前題下既假設

唔得，日日同社會其他人博殺，被老細同高官當食物，對你黎講先至幸褔架 邊個養你邊個就係樓主口中既自私啦

樓主講得好啱
但好多人唔會代入寵物個角色諗佢地想要咩

“能力不足輸俾你“

人唔笑狗都吠

對於樓主黎講句嘢完全合理

你都講得有啲到你嘅

但係你困住人成世又好似講唔通

我都係諗住扮下莊子姐

莊子最後都ff自己覺得 知道條魚嘅心情

政府用法律困住樓主成世 樓主又睇唔到？

你唔想祼體行出大街都唔得呀 講咩自由呀
咁天然既野都做唔到 學人討論養寵物

原來自己戰鬥力都不足

但係我覺得有快樂開心啲

而我覺得你哋咁樣剝奪寵物嘅自由佢會唔開心

狗都未撚養過係到扮哲學家指指點點，連登仔

一定要做廚師先可以點評食物的好味與否嗎?

冇錯 我輸咗畀政府

你又知我寵物唔開心
我寵物係我規管下好開心=你係政府規管下好開心=大家都唔係100%自由

但其實將寵物放生都係on99，
外國放生兔仔1分鐘就比麻鷹捉左

又有寵物走失左會自己搵返主人，所以動物心情係點好難講

剝奪寵物性交嘅自由

剝奪和控制寵物大便小便嘅時間

長期監禁寵物 禁錮他們

疏忽照顧寵物 在無人情況下逗留寵物仔在家中

都係嘅

養狗係養俾你睇？關你撚事？你食飯你係食客咪有資格評囉

你真係有個zoology degree咁上下研究咪有資格講囉，上連登冇根冇據9up就懶係深入當真理，人唔笑狗都吠

我都想周街姦女 周街大小二便
冇限去日本唔洗返啦

但得唔得呀

都講咗我唔可以侮辱人
咁侮辱自己當然都唔得啦

第一點 你會侮辱咗比你強姦嘅女性

第二點 你會被人視為不 文明的人即係侮辱咗自己

第三點去日本如果你有錢有能力咁梗係可以啦

就算得同16以下女真心相愛 都唔比做愛
重唔係剝套我自由？

2 我周街大小二便唔覺侮辱自己 好自由點解唔做？

3 我過期居留會比人拉

就算得同16以下女真心相愛 都唔比做愛
重唔係剝套我自由？( 如果真係真心相愛你唔講佢唔講咁咪冇事囉) ( 雖然法律條文係寫咗唔可以但係根本唔知咁多冇人知嘅情況 咁即係冇人知啦 咁咪得囉)

2 其實如果你真係有錢又唔怕冇面 喺公眾地方屙尿最多都係畀人罰下錢啫有錢有能力 冇問題

3 呢一點都係出於你能力不足如果你真係咁有錢 你就可以移民啦 咁點會過期居留呀 或者你嗰啲乜鬼嘢精英移民囉 講到尾都係能力不足

垃圾樓主唔敢覆我
因為駁唔到

1. 姐係唔比啦 咁叫得你個腦裝屎

2. 比人罰又叫冇問題 你個腦裝屎x2

3. 屌你依家講緊自由 你理得咩料 自由就係我想去就去 洗撚理咩我資格

咁你何嘗唔係將人既觀念套落去動物到？
你將人既坐監套落去飼養到 咁個主人做乜都負面喇
一隻唔會馴化到既動物 養幾耐都唔會同人類去互動、比摸
而馴化咗既動物 由獅子到狗都好
佢哋會當人係同伴 係朋友 比到好既生活佢 咁又叫慘？
如果你係要將人同寵物連上 咁好多人都寧願食訓玩屙
咁佢地過到自己想要既野 唔通呢種又唔係開心？
況且任何貓狗 開心唔開心 好多身體語言係會知
如果唔棄養 隻動物又開心成世 做個負責任主人咁有咩問題？
調返轉諗 你父母覺得你細個成日係屋企無自由 每日放你出街16個鐘 咁佢地比咗自由你 又係唔係就叫對你好先

國有國法家有家規

好嘅法律好嘅規矩係嚟保障人民

如果你覺得而家嘅制度唔好你可以考慮從政

其實樓主自己有冇養寵物

如果隻寵物唔開心，樓主點解釋你返屋企隻狗會甩哂尾沖出黎迎接你？

樓主指隻寵物唔開心，絕大部分係假設/無從判斷

但可以證明隻寵物開心既方法就好多（放繩佢都會跟住你/見到主人會沖埋去）

至於你話因爲養耐左隻寵物先會跟主人
哩樣係事實，感情係要培養，正如你老母啱啱生你出黎唔撚養你一陣你都唔識分邊個係老母邊個對你好啦

姐係講廢話啦
你自己都比法律困住
學人講寵物比人困住

我對我寵物 有良好規管 係對佢保障
如果佢唔滿意可以考慮自殺/偷走

唔撚洗樓主你個死垃圾 代佢上運登開post

認同養寵物責任重大
唔認同樓主話害左狗一生
始終比起野狗，愛的軟禁係更好待遇
但我都有類似問題
其實如果狗明白處境而有得選擇，佢地會唔會一定係選擇比人養？
好多人話睇出狗同主人相處開心，但我地又點肯定呢？
我相信絕大多數人都係愛狗，但狗又想唔想比我地愛呢？

如果你係要將人同寵物連上 咁好多人都寧願食訓玩屙

冇錯順化咗之後佢哋係會好好 好乖但你都係會困住佢一世

困住佢一世得到 食 玩瞓無休但係仲要係固定空間 你畀我我真係唔要， 我寧願用一生嘅時間去睇下個世界有幾大

貓貓狗狗本身就係大自然生物本身就喺大自然入面奔跑

你用一個細小嘅空間困住他的一生， 佢開心係因為佢從來唔知道個世界有幾大

貓狗狗本身就係大自然生物本身就喺大自然入面奔跑

人類都係大自然一部分 點解唔可以係街祼跑？
會比人捉？

但係老母到佢個仔

同你對隻狗差別好遠喎

我淨係講一點你困住隻狗一世 你都講唔通啦， 你困住人哋一世人哋可以有幾開心呀

被綁架的受害者，卻喜歡上了犯人，被禁錮在那個人的世界裡，不依賴他就無法生存，被他溫柔對待就覺得他彷彿是拯救自己的神！

我畀法律框住 得到嘅畀冇畀法律框住嘅多

爭寵物就相反

窮物一樣
冇我地養佢可以著衫睇電視食零食 享用科技產品
有醫療服務？

寵物一樣

人哋都冇話要

邊隻寵物同你講話佢想睇電視

都冇話唔要

啱呀
你老豆老母都好自私

困住都有唔同程度

你個隻綁架係困到不見天日
我日日落街放狗唔應該同禁錮一齊講，你哩到有混淆視聽

佢自己走去睇呀醒目

唔同你拗啦

我要瞓晏覺

後日要統測

走啦 屌你老母咁多嗲

一句勝過樓主千言萬語

人同動物終究係唔同 你知個世界有幾大因爲你係人
咁一隻狗從一開始認為個主人係佢全世界
個世界又對佢好 咁係咪都係一種幸福先
正如人都唔會踏遍地球每一吋
咁係咪代表個人成世都唔開心？
況且好重要一樣野你無諗到 如果有人執左隻流浪狗
佢又用到肢體語言話比個狗主知佢自己開心咁點計

你定義既自由同動物世界既自由從根本上就唔一樣
其實你只要諗下 一隻動物既出生係控制唔到
只要人給予到個動物比佢本身會過既生活更開心其實就夠
你所謂既自由 其實對人同狗都係另一種嘅不自由

你講嘅嘢我九成都同意

而家諗諗下只要畀到寵物係開心其實就已經夠

但以我啲二十幾年嘅觀察
好多人對隻狗都係好衰
而且唔係真心對隻狗好
成日對住佢哋呼呼喝喝忽冷忽熱

咁你都要講出係邊一句先得㗎

到時有一日外星人侵略地球既話
梗係殺曬d地球人la 仲養

好難講㗎可能到時當你哋狗咁樣樣

就算你哋幾靚仔都好 都要逼你哋同豬扒交配

諗通咗就好
人哋你都控制唔到喇 就似每個人都有唔同際遇一樣
有狗主對狗好到互相錫咀 你見到咪一樣會側目、嘔心
留曬成副身家比隻狗 你都覺得個狗主憨鳩㗎
其實做好自己就夠

洗唔洗放生埋動物園d動物
嚟演繹一場真正嘅弱肉強食？
你講嘅理論只係文明倒退
人類管理動物有咩問題？
定係你覺得d貓狗周圍走好合理？

依個世界就係講智商
直接d講 你弱智嘅 唔通比你周街走？
如果外星人角度 人類係弱智嘅
佢地就會諗倒一套人類唔會反抗嘅方法去管

你拎狗同人比？

如果外星人養我唔洗返工 我制

樓主係咪小學生黎？諗法咁幼稚
其他我唔知啦
養貓已經似室友多過寵物啦
你點控制佢大小二便 點訓練佢Hand hand?
嬲起上黎又唔食飯 周圍屙要你哄番 又點計？
你話絕育個d 我都可以認同d既
但你見過發情貓幾辛苦就未必咁講

呢d完全係為咗自己方便養姐
閹唔係問題，唔好咁撚偽善就得

貓狗周圍走真係好合理我想問下你係咪弱智㗎

不嬲大自然有大自然嘅生態

但有一點我想同你傾一傾

(咁一隻狗從一開始認為個主人係佢全世界)

你咁樣講係因為 你已經做咗佢主人， 例如領養 或者 你買佢返嚟 根本佢都冇得揀

試問邊個唔想同自己嘅同類一齊生活

狗不嬲係大自然嘅生物， 其實佢哋自己自由喺大自然生活就係最好不過

你剝奪咗佢 一生嘅人要困住喺一達細小嘅地方再畀返幸福佢 其實係一種咩玩法

你都識講大自然 閣下係住緊大自然？
洗唔洗放哂動物園D動物 比佢地周圍走？
用下腦都知 由D貓狗 係城市周圍走會有咩影響啦
我勸你真係睇多D新聞 講埋D不設實際既理論

你咁講 洗唔洗拉埋去 人類為左發展城市而削減左大自然既地方
抑或你想番去原始時代 同D動物一齊住係大自然？

你都戇撚鳩嘅唔係你哋啲人攞佢嚟 養

佢哋撚會喺城市咩

你估整動物園係為咗管理佢哋等佢哋有秩序啲?

整動物園係為咗畀你睇咋

你話咩咪咩囉
放哂D獅子老虎上山
周街都係野狗 野豬
夠哂大自然啦 行山野餐露營可以體驗弱肉強食

係呀 大自然還大自然架
中間有個結界 D動物唔會攻擊人架

得閒睇多啲新聞

有啲歐洲地方 平民居住嘅地方好近大自然 政府為咗保持生態 有法例係唔比平民殺害 嗰度野生出沒嘅熊， 如果見到最多係打俾政府叫佢哋飲到返佢哋入大自然

香港你幾時有見過獅子呀

你用熊同狗比？
狗 繁殖速度有幾快？
唔洗獅子 經過幾隻野狗 你都死撚左啦
你覺得如果狗住係大自然 重有靈性？
有睇新聞 都要用下腦

你搵外國比？
外國地方幾大呀？
你拎外國既大自然 同香港既比？ 傻撚左？

不能同意更多
細細個都好想養
大大下會係度反思
人類同動物究竟係一種咩關係
其實做狗真係好撚慘
成輩就自己一個咁
好彩啲咪有個錫你嘅主人
唔好彩嘅真係慘過坐監

你話唔好以自己角度覺得自己對動物好好
樓主你何嘗唔係以自己既角度覺得養寵物係害緊佢地？

寵物冇自由 但換黎既係生命既安穩
唔洗好似野生動物咁朝不保夕

比你寧願坐一世監定即刻死？ 唔同人都有唔同答案
你又憑咩幫動物答？

從你話領養或者買 咁佢出生已經係set死左
再深究嚟係無意思 但你可以從領養或買與唔買之間選擇
你只可以從你既選擇入面做得最好
eg買得就比最好佢 領養最好連埋父母兄弟姊妹
你套思維太完美主義 又有啲悲觀
如果你要狗一出生過住最自由最原始既生活
咁地球就要無人類 但如果又無人類從中保護其他物種
咁狗又會唔會仲係呢個地球上呢 咁又算係剝奪定偉大？
咁絕育到底係剝削
定係會為之後既狗減少左不必要既悲劇？
呢點真係要睇你點睇

開唔開心我就唔知
不過佢成日坐我大比

笑撚死我 人地養狗關你撚事咩 我淨係見到樓主俾人當狗咁撚啫 自己無料就係網絡世界乜文乜武 大家唔洗理樓主 識佢真人 on9到無論 只係一個被寵壞嘅廢人

樓主想喺度講道德哲學嘥氣啦

真c 林

人道不嬲都唔係出於平等喎 咪撚撈亂黎講啦

樓主應該真係智力有啲殘障

講得出做雞唔可以告人強姦嘅資歷唔高得去邊

係 我資歷真係好撚低

智力

玩膠嘅post都信進一步證明樓主真係智障...
好撚慘...

( Show Blocked User - 黑深男 )

人道唔等如平等
如果係平等嘅話人類唔應該殺
更加唔應該以工業式去飼養屠殺畜牧

我本人唔會考慮平等問題
我啲貓需要一個家 我需要貓
各取所需 而且大家都開心

子非魚

直接Show Blocked User啦
都唔知你哋仲同佢拗咩

你又講得啱嘅

樓豬都只係一隻識自己去廁所嘅寵物

如果有外星人比屋我住比飯我食，平時鳩下鳩扮嗲都唔錯喎

我自己有養龜都覺，每日24小時就哩係個缸入便，訓教曬燈等食

如果你覺得你對你自己心愛嘅寵物冇考慮到平等咁就唔該唔好同佢講佢好似你屋企人一樣 呢啲咁嘔心嘅嘢

講得好中，閹自己屋企人